<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="button_show_changelog">Changelog</string>

    <string name="title_action_about">À propos</string>
    <string name="title_about_dialog">À propos d\'EnigmAndroid</string>
    <string name="description_text">EnigmAndroid l\'implémentation d\'une simulation de la machine Enigma.
    La machine Enigma est une machine à chiffrer développée dans les années 20. La Wehrmacht allemande l\'a utilisé pour
    secret chiffré transmis pendant la seconde guerre mondiale. Il y avait plusieurs modèles Enigma différents. Pour chiffrer du texte, chaque lettre est passée à travers 3-4 rotors mécaniques qui tournent à chaque frappe.
    De cette façon, l\'énigme réalise une substitution polyalphabétique et la sortie apparaît de manière aléatoire. Les rotors peuvent être choisis parmi un ensemble de 5. De plus, il y avait un
    ce qu\'on appelle le plugboard, où l\'on peut basculer entre des paires de lettres.
    </string>

    <string name="title_section_how_to_use">Utilisation</string>
    <string name="section_how_to_use">Au début, choisissez un modèle de la machine avec laquelle travailler.
        Vous pouvez le faire dans les paramètres. Pour chiffrer / déchiffrer un message, vous pouvez le nommer dans le champ de saisie.
        Ensuite, vous pouvez -en fonction du modèle choisi- sélectionner un réflecteur et certains rotors. Sélectionnez également leurs positions initiales.
        Vous pouvez ensuite définir des paires sur le tableau de connexion ou sur le réflecteur enfichable.
        Par conséquent, appuyez sur le bouton correspondant et connectez les caractères que vous souhaitez connecter en cliquant dessus les uns après les autres.
        Si vous souhaitez déconnecter deux fiches, il suffit de toucher l\'une des fiches deux fois.
        Vous pouvez également définir des paramètres de sonnerie personnalisés. Ouvrez le menu des options et sélectionnez \"Paramètres de sonnerie \".
        Lorsque vous êtes prêt, appuyez sur \"En-/Decrypt! \". Pour partager la configuration de la machine enigma via QR-Code, ouvrez simplement les options
        menu et sélectionnez l\'entrée \"Partager la configuration via QR-Code \". Pour numériser un QR-Code, choisissez l\'entrée correspondante.
        Vous pouvez également entrer un mot de code ou le contenu d\'un QR-Code en cliquant sur l\'entrée \"Créer une configuration à partir de la phrase secrète\" pour restaurer une configuration de cette façon. </string>
    <string name="title_section_developer">Développeur</string>
    <string name="section_developer">EnigmAndroid est développé par: \nPaul Schaub</string>

    <string name="title_section_disclaimer">Disclaimer</string>
    <string name="section_disclaimer">THIS SOFTWARE IS PROVIDED BY THE COPYRIGHT HOLDERS AND CONTRIBUTORS
\"AS IS\" AND ANY EXPRESS OR IMPLIED WARRANTIES, INCLUDING, BUT NOT
LIMITED TO, THE IMPLIED WARRANTIES OF MERCHANTABILITY AND FITNESS FOR
A PARTICULAR PURPOSE ARE DISCLAIMED. IN NO EVENT SHALL THE COPYRIGHT
OWNER OR CONTRIBUTORS BE LIABLE FOR ANY DIRECT, INDIRECT, INCIDENTAL,
SPECIAL, EXEMPLARY, OR CONSEQUENTIAL DAMAGES (INCLUDING, BUT NOT
LIMITED TO, PROCUREMENT OF SUBSTITUTE GOODS OR SERVICES; LOSS OF USE,
DATA, OR PROFITS; OR BUSINESS INTERRUPTION) HOWEVER CAUSED AND ON ANY
THEORY OF LIABILITY, WHETHER IN CONTRACT, STRICT LIABILITY, OR TORT
(INCLUDING NEGLIGENCE OR OTHERWISE) ARISING IN ANY WAY OUT OF THE USE
OF THIS SOFTWARE, EVEN IF ADVISED OF THE POSSIBILITY OF SUCH DAMAGE.</string>
</resources>
